Now TV Sales入

新屋想裝now tv，主力睇開知識組合+星級體育組合，如果有埋now tv one機頂盒更好，please pm

識得個朋友
WTS:
TG:

新裝/轉台 Now TV電影體育世界盃,網上行, csl.

Now TV新JOIN,轉台及續約優惠.
2018世界盃只需$280
仲有英超睇嫁~
全球人氣電影劇集,其他體育賽事組合優惠

光纖入屋視乎屋苑
100M $98
1000M $138
2x1000M $168

csl.4G個人全速無限送埋世界盃俾你睇,另有學生,家庭PLAN.
仲有大把野送!其他PLAN實幫倒你~有開心Offer!

Whatsapp:
Telegram:
TG報價群:
Facebook:
Facebook Messenger:

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow